好彩d人無帶寵物 無帶輪椅阿婆 無帶屋企回教徒賓妹去野餐

好彩d人無帶寵物 無帶輪椅阿婆 無帶屋企回教徒賓妹 無帶D外藉fd 去野餐，真係好好彩d人無帶咋，如果果班人受傷就真係特別不堪設想

利申：和理非

大家千奇唔好帶！！！

亦都呼呼籲唔好帶白卡人士去野餐

大家千奇唔好亂嚟！

其實有人帶寵物

亦都千奇唔好帶大肚婆去野餐！！！

千奇唔好帶美國fd去野餐，都唔關美國佬事